"Wat zoek je hier rond deze tijd van de nacht voor - hè?"
"Ik waarschuw niet om rond te lopen, mijnheer, ik viel overboord van de stoomboot."
"Oh, dat deed je toch?
Sla daar een licht, iemand.
Wat heb je gedaan?
